普多斯基：日本球會比中超職業好多

近日，德國球星普多斯基加盟日本J聯賽神戶勝利船隊，他在《圖片報》個人專欄上曝出了選擇日本聯賽而非中超的理由。

他寫道：談到莫德斯特轉回中超告吹一事，我當時也處於這種情況。我也收到了一份來自中國的報價但是我決定去日本。這樣的決定是有原因的，中方的代表和我進行了幾次談話。最終，我的朋友、顧問Nassim和我共同決定拒絕。

我見到的場景令人難以置信。中國人和我談判的時候各種各樣的人都坐在桌子旁，但其中只有一位是球會的負責人，甚至只有一個中國人想我說明一切。

日本人就要嚴肅多了。神戶勝利船這樣的球會運營的就很職業，像德甲球會一樣，他們對工作是真正認真負責的。

中國和日本的球會我都會見過，我已經對他們做出了比較而且可以說：他們就像黑夜和白天一樣！即使中國球會出價1500萬，我都不敢去他們那裡踢球。

呢個真
大陸人最鐘意唔關事都要哄埋黎

無得玩ig

去得都係為賺錢架啦,仲計呢D?

先唔好講踢波
淨係講處事態度都已經高下立見

Agree

普度： 日本 PR 世界第一

蠢

香港茶餐廳簽都夠哂專業

講事實叫蠢？

咪係

搵人仔理你有無職業道德

最重要搵到錢退休就okay

睇佢想要咩姐，
淨係想要錢，乜都唔介意，咁中國真係好選擇

中國先多雞喎，賓周都損

有時一份尊重足夠打動人心

叻仔

work life balance

日職最高薪好似1000萬HKD
修咸頓球王柏利好似1億HKD

去中超踢等斷腳啦
登巴巴亞

丹

我地天朝無得玩pr

真係同錢過唔去 去得既都就退休收山架啦

神戶日日去叫雞都得啦

仲好，唔使踢有錢收

落大阪

日本食和牛壽司,大陸食地溝油腐屍
日本睇足球小將,大陸睇喜羊羊

廢話

人工應該差好遠

貼去大陸網俾班玻璃心燃樣睇下有咩野反應

講事實,丹巴巴亞呢個係意外啫,孫祥都唔想,仲有更多真正斷腳嗰D,不過係喺中甲多

弱智， 支那狗出左名走數， 走左好撚多次數， 重中伏果班應該係真四肢發達，頭腦簡單

收到錢先講啦

你問下奧斯卡個堆收唔收到囉
抽水都抽貼D啦

渣渣渣渣丫丫丫，SHRRRRR，唏小妹！

嘩， 出到糧原來係皇恩浩盪， 多次唔出糧終於出到糧就唔俾抽水， 食屎啦你

其實佢自己都應該大把錢唔休做啦
享受下生活唔好咩

中國體育圈欠薪都係常態黎

連林丹都被欠薪 你諗下其他

on9中國已經無欠薪啦死港燦

大陸無得twitter先唔去姐

同支那人講合約精神

歷史文件

不識事務

支那狗， 是但search都大把

中乙球隊安徽四球員遭遇“欠薪”

發佈時間：2017-06-15 17:17:54來源：中安在線-市場星報

資訊標籤： 中乙球隊安徽四球員欠薪

同支那人交過手就知有幾伏
最叻反口R著數 無所不用其極

點解支那狗咁弱智

中超外援風波又起！這次是欠薪，兩將解除合同成自由身

2017-05-19 由 茶影 發表于 運動

睇下新聞先講啦

白人win

agger路又柒左

中乙

中超外援風波又起！這次是欠薪，兩將解除合同成自由身

2017-05-19 由 茶影 發表于 運動

普多斯基：山係石頭海係水

多錢有撚用 有命享先得架

R.I.P. Tiote

好多五毛唔知

唔洗講足球
根本就係民族性既分野

支那人咁多年黎都仲係差不多先生
做野是是但但
除左做假之外無野做得好

相反日本人出名有工匠精神
做野專業程度媲美於德國佬
兩班人一拍埋去即刻睇到高低

事實擺在眼前唔到D五毛亂吹

中國體育圈最大名果個都比人拖半糧

可以係中超生存到既球員應該要隨身𢹂帶士巴拿

仲有支那狗出黎柒真係笑死人

普多斯基都話日職管理似德甲

H

所以德國人咪係優秀人種囉

hulk

話緊你班中超外援呀

幾多錢都唔夠生活得好重要

佢唔係仲係中超咩

人地唔恨錢咋戇鳩仔

咪就係
生活水平都差好遠啦係日本
你去旅行 支那同日本比你自己都識揀去日本啦
人地五線普揀生活質素/文化水平 > 收入 又話人地冇腦
下下淨係識錢錢錢根本同支那人冇分別

中超球會都睇佢唔上眼

迪維斯呢d過氣國腳中超都俾全球最高薪

普渡土超同國家隊keep住有貨交,一定唔差過迪維斯

唔好兜喇

垃圾中超俾人拒絕就拒絕喇